前有人大釋法, 今有緊急法, 香港法治正式「壽終正寢」

未來法治